★ 返工到歸西] 垃圾車停路中心 六旬司機昏倒車內 送院不治

周六（6日）清晨5時許，有途人路經何文田棗梨雅道近梭椏道對開時，發現一輛垃圾車停於馬路中央，查看下赫見一名65歲姓吳男司機，於車內不省人事，慌忙報警。

救護員接報趕抵，立即將男司機送往廣華醫院，當時他仍陷於昏迷，抵院搶救後終告不治。警方初步調查相信事件沒有可疑，列作有人暈倒送院前死亡，男事主死因有待驗屍後確定。事後，現場棗梨雅道需要封閉，交通輕微受阻。

番工不了

只有死亡先有真係既休息